{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008338",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 루멘펜션(비발디인근,신축,모션베드) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合、予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数の費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 予約の際に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができ、期間の未確定により間違った料金が反映された場合、自動予約がキャンセルされることがあり、通常の金額で再予約することができます。 客室は一軒家の形で予約でき、IPTVとWiFiも提供されます。 客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。 客室は禁煙で、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキュー場の利用時間は15時から22時30分までで、炭とグリル料金は2人基準で20,000ウォンで、当日現地でお支払いいただいてキオスクでお支払い後にご利用いただけます。 客室には基本的な味付けである塩、醤油、コショウが用意されており、駐車可能なスペースもございます。 ペンションでは電気自動車の充電施設も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約人数を超えると、追加人数の費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ることは、他の予約客のために必要です。"
        },
        {
            "question": "客室での料理はできますか？",
            "answer": "客室での直火式の料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は15時から22時30分までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用料金は2人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューパーティーを楽しむことができますか？",
            "answer": "客室は禁煙ですが、バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは電気自動車の充電施設がありますか？",
            "answer": "ペンションでは電気自動車の充電施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 567,
        "QA": 528
    }
}